大聲d！邊個先係倫敦之王？

金錢足球？
廿鳩幾連勝？

水晶宮

昆士柏流浪

曼聯

熱刺